再一次敗走

唔玩了，掰。
咩都係呃人

？

？？

睇清先衝